睇岩左Mazda 3 2.0 ,想問一問各位手足

呢個價位算唔算性價比ok? 我見佢都幾多電子野，內籠幾靚，但唔知算唔算抵，要27萬

加少少mazda6啦

加多少少

買

好吸引, 如果出新車, 我都會考慮Mazda 3 2.0

好低買

Mazda 6 2.5正d wo
牌費一樣

屌你老母人地問mazda 3 你班友就加多少少 不如叫佢買mx-5啦on9

以同級日本車嚟講呢架應該係頭三甲之列

請問另外兩架係？

但留意番尾箱都幾細, 唔好諗住放到好多野

其實golf 係咪唔抵呀？
因為老豆有d 想歐洲車，但係其他歐洲車貴十幾萬

保養同整車都貴

其實試過車未

我會揀Mazda 2

後座唔係幾坐到人

同級黎講依架又係幾屈

同價位我會要 Polo，始終差個 turbo爽好多，長渣就梗係 Mazda 3，仲一定要 Soul Red

點解長渣萬3既？ 因為polo 維修保養貴？

巴打有興趣既喺tg交流下
tg#vend12

驚少樣 DSG 已經平好多，

但你買 Mazda 3 GVC i-Plus 都好多電腦野，最好泊返室內

反而我中意sedan
睇緊1.5無iplus

1.5 真係冇力到喊

有生之年真係想入部MAZDA 3 2.0
望落去都溝到下女咁
網上睇到有D外型改到好撚型
但係香港改車真係ON99

你老豆冇份比錢就叫佢收聲啦

唔好買1.5呀

我都覺得sedan 型d ,但無2.0 版
依家渣緊corolla 1500cc 真係好唔夠力，上斜要踩到好深先得

上28睇下 有架第二代既mazda 3放 260匹行turbo 一定夠哂力

08年既mazda6 會唔會好多野整

Honda Civic, Toyota Corolla

留名睇夜淫叫你25萬買2015年120im package

新 civic 1.5 turbo 不過香港唔知幾時有

真係咁無力？

本身成個設計都偏柔, 2.0 唔開sport mode 都好乖, 1.5 唔敢想像

同埋1.5 副engine 迨速偏高, 震d 嘈d (係維修中心試過)

如果當腳車出出入入, 1.5 當然無任何問題, 係慢d, 但後覺較實用。2.0 有馬力好玩些少

咁人地個定位都唔係俾你用嚟飛

同其他1500車比呢？
例如spade jazz sienta
我以為有6at會好力d tim

無野整

soul red

比30買a3 sedan啦，又型，1.4 有150匹

整鳩死你

整d咩？

新車30? 但係咪有保養架？
其實老豆好想買歐洲車，如果呢個價真係想睇睇
同埋想問下大家我禁左寶馬個網，佢有d promotion price 好似平d , 但係咪都係正常一手野黎架？

又黎加多少少系列

如果真係鍾意3 sedan, 1500cc 車唔好對馬力大要求

唔加i-Plus, 簡簡單單, 本身既設備同內籠都ok

不過都係果句, 試車作準

同價位Golf 既隔音一定好過Mazda 3

品牌Mazda 一定輸比VW Audi
要turbo 無turbo, 最慳油又唔係佢

但我本人揸左幾個月好滿意, 有駕駛樂趣

始終車係自己揸, 試過鍾唔鍾意自己決定

309000好似，全新車，有保養，1.4牌費平，150匹馬力行街完全夠用，講真揸出黎，a3個款真係屌打mazda 3

成個傻西咁mazda3

我嘅手2015年倉底貨

唔方便評論新車，新車好似用左新波箱少左好多問題，14-15 果堆就好多電子野壞，電子 handbrake，head up display，你諗到既都可能壞，

所以渣歐洲車要一定要預每年返廠果幾千蚊

撞手神姐，乜車都可能易壞，keep到頭幾年保養，波箱就算真係閪左都可以換
audi 淨係買4個圈都唔止個3,4皮啦，27萬買mazda？不了，我買audi

波箱死左你果3-4皮即刻套現啦

Volvo V40啦，夠硬，又190hp

因為真係乜都唔識，佢有保養我都仲要俾錢架？
唔該晒師兄

其實新款波箱無咩大問題，唔chip車ok